01.02.2022
- favicon?
- pagespeed other pages
- text unter header "with"
- beschreibungen unter logos
- header wide screen
- link in neuem tab
- web, facebook, insta, linked in
- evtl. kleinere logos


next
- link building?